《Justice League》作台階 - Aquaman 獨立電影首張劇照曝光

DC Comics 的英雄大片《Justice League》已上畫了一段時間，相信各位有看電影的朋友也知道是次為「水行俠」Aquaman 首度正式亮相，而 DC Comics 亦將會在下年為 Aquaman 推出獨立電影，並依然由 Jason Momoa 飾演。找來曾拍攝《Saw》、《The Conjuring》等精彩恐怖電影的導演溫子仁執導，相信定必為英雄電影再創新高峰，同時為戲迷帶來驚喜！溫子仁在接受《Entertainment Weekly》的查詢時表示：

It’s going to look very different, it will feel very different — aesthetically, tonally, story-wise — it’s my own take. It’s a much more a traditional action-adventure quest movie.

同時，DC Comics 亦為《Entertainment Weekly》帶來電影的首張劇照，從照片可以看出與《Justice League》內的 Aquaman 有所不同，眼神當中亦充滿殺氣，這相信就是溫子仁想要帶出的感覺。而故事亦將講述男主角 Arthur Curry 如何成為 Aquaman 的經過及坎坷的身世。而由 Amber Heard 飾演的 Aquaman 女友「Mera」已在早前於溫子仁的 Instagram 中曝光，電影暫定於 2018 年 12 月 21 日上映。而在 DC Comics 以 Aquaman 出擊前夕，Marvel 將會先以 7 部電影作強攻，想知道的朋友可打開這裡了解。到底 Aquaman 能否以 1 敵 7 並大獲好評呢？

DC好似靠導演功力多d

依然好黑暗
個畫面

wb唔搞搞震就係囉

80分鐘

直接等blue ray啦

好邪氣

海馬王

溫子仁我覺得可以信得過 不過wb就

一早出呢d 啦
不停玩前傳

2018年尾先出

Amber Heard

不如拍got馬王外傳

等DLC

DC靠DLC